吉林疑似隕石墜落再現不祥天象 毛澤東曾嘆「要死人」

11日凌晨，一顆隕石突然墜落在吉林省松原市，遼寧、吉林、黑龍江等多地夜空都被照亮。網友紛紛把事件與1976年吉林隕石墜落相聯繫。據報導，當年吉林墜落隕石後，毛澤東曾嘆「要死人」，同年，中共「3巨頭」朱德、周恩來、毛澤東先後死亡。

據陸媒報導，10月11日凌晨零時16分前後，一顆隕石突然墜落在東北吉林省與黑龍江交接處。

吉林松原市多處監控顯示，當時漆黑的天空中，突然劃過一道類似流星的火光迅速墜落，隨後，天空被一道強光照亮猶如白晝，整個過程僅持續幾秒鐘，隨後天空又回歸黑暗。

遼寧瀋陽、吉林長春、吉林松原、黑龍江哈爾濱等多地網友，均目擊到這顆隕石墜落時產生的奪目火光，紛紛大呼驚奇。

有網友稱，在墜落過程中，墜落物還發生解體，隨後墜落在吉林松原市西北部，吉林省和黑龍江省交界處。

在推特等社交媒體，不少網友將事件與1976的吉林隕石墜落相聯繫，認為這是不祥的預兆。當年吉林隕石墜落後，毛澤東等中共領導人先後死亡，中國發生大變局。

早在3,000多年前，中國就有關於流星和隕石的記載，隕石通常被視為有大事發生的先兆，且多為不祥之兆。中共建政後，1971年、76年、86年、97年、2012年均出現隕石事件，都伴隨中共歷史大事。

1976年吉林隕石雨

1976年3月8日下午，吉林市北郊發生隕石雨事件。同年4月22日，毛澤東讓他的「貼身服務員」孟錦雲給他念新聞。當毛聽到吉林天降隕石的消息後，自知大限將至，呆滯思考了好長時間。

據「走進毛澤東的最後歲月」一書記敘，當時毛澤東被一種情緒籠罩着，他的臉上現出一種思慮，一種不安，一種激動。毛讓孟錦雲把窗簾打開。這又是很少有過的要求。毛站在窗邊，望着夕陽漸落的天際很久很久。

毛說：中國有一派學說，叫做天人感應。說的是人間有什麼大變化，大自然就會有所表示，給人們預報一下。天搖地動，天上掉下大石頭，就是要死人哩。三國演義裡的諸葛亮、趙雲死時，都掉過石頭，折過旗杆。大人物、名人，真是與眾不同。

同年9月9日，唐山地震43天後，毛澤東死亡。就在那一年，中共三巨頭先後死亡。1月8日周恩來死亡，7月6日朱德死亡。毛澤東死亡後，不足一個月，10月6日，中南海高層出現宮廷政變，「四人幫」被抓。

隕石事件大多伴隨中共大事發生

1971年吉林省雙陽縣境內發生過一次規模稍小的隕石雨。同年9月13日，被寫進中共黨章的毛澤東的接班人林彪，攜妻兒乘飛機出逃，摔死在蒙古荒漠。

1986年4月15日，一塊球粒隕石，隕落在湖北隨州市東南面的大堰坡。當年中共高層認為胡耀邦縱容知識分子的資產階級自由化傾向，要求其辭職，後胡被逼下台。同年底至1987年初，發生「八六學潮」，成為1989年中共天安門大屠殺的序曲。

1997年2月15日，山東省菏澤市鄄城縣級市周邊地區，落下了一場中等規模的隕石雨，4天後，中共官方宣布，鄧小平在北京死亡，時年93歲。

2012年2月11日，青海省西寧市湟中縣發生大型隕石雨，幾百塊隕石從天而降，降落地點涉及6個村莊以上，範圍達方圓100公里以上，僅次於1976年吉林隕石雨。

同年前重慶市公安局局長王立軍攜帶機密材料，闖入美國駐成都領事館尋求政治庇護，揭開了江澤民集團的驚天陰謀，震撼世界，同時引發中共高層分崩離析，持續至今。

香港死左好多人啦

一定係大陸內鬥緊，擺明2派依家宣戰啦

唔係你死就我亡

香港都死左15歲阿屌你毛狗

改朝換代,，正式登基

大紀元依家係自己人
至於報導內容大家當故事睇算啦

要死了要死了

岸尻

槍口一致對外架

老江應該會比維尼

屌 日和

大陸人團結
共產黨團結
槍口一致對外

快撚啲死哂佢

習總 689 777一齊死得唔得

中聯辦

Of coz 有錢個個都團結

堅決反對隕石！

雖為大紀元, 但確有其事

所有隕石必須經過國家安全管理審核 和認證
唯有取得政府批准許可 隕石才可以墜落

毛說，要死人
就死了人

毛=豬頭
周=李克強
朱=粟戰書/王歧山